有冇人帶過小露寶睇醫生？

我隻小露寶養左1年4個月，呢幾日佢身體好似抽畜咁，一下一下抖動，唔知係唔係肺部有問題，又冇咩食野，柯得一兩粒屎，所以想帶佢睇醫生。但係小露寶出名細膽，平時想同佢互動會都會驚，好容易被嚇，帶佢落街睇醫生會唔會令佢受驚病情更嚴重？

有冇人有帶小露寶去睇醫生既經驗？

小老母

小露寶係乜黎

倉鼠係咁上下壽命

以前帶過去睇
但無乜用

但佢 屌人老母

我帶過小紫王 又係搐下搐下 越來越勁一定死
第二日即帶佢睇醫生 第3劑藥就開始見效
最後好返哂

我試過帶多啦a夢睇醫生